智龍迷城 國服區(12)

屌你老眉 727第一屌

留力吧‼️

唔屌眉發唔到力
睡前一屌
醒後一屌
出門一屌

歸家呢？

good boy

屌眉是一條不歸路

負皮一第炮
由我來！！

屌眉之路不只你一人

請尊重，謝謝！

拎左1001都要死

ok, good dog

屌眉終見回報

屌眉第一擊

屌眉第二擊

咁少腐皮唔收貨

先負皮 後留言

頭先樓主白貓又中NEW

茶眉聯盟‼️

收到風牙眉準備係元朗放路由器

比樓主出賣左
而家著緊草

眉清都出埋聲

玩FUNSON BAM !

有冇帶彈

有冇帶wifi彈

出左去元朗抽蛋

點

希望樓主唔好咁大力打我地國服手腳

樓主中咗催淚彈 fact checked

唔怪得牙眉無上水
天佑眉仔

天佑眉仔

死得未

辛苦到講唔到嘢 仲肯上嚟報平安 天佑眉仔

樓主

死了

我屌佢老眉 咁撚快死

眉是死了 但精神還在
七小時後他將歸來 比耶穌更快復活的男人

0212

7個鐘太耐了

嗨

早

彈夠j未

牠有的嗎？

請大家無視引戰眉，引戰眉請離開！
請大家無視引戰眉，引戰眉請離開！
請大家無視引戰眉，引戰眉請離開！

反眉大軍沒了

催淚彈好吃嗎

1

2

3

小心比樓主dup柒

樓豬又出左去打香港人

佢專打女人

我個集龍祭呢

眉狗終被山本出賣 大快人心

集你母

CHING講得好!

現在什麼隊牛B

😭😭😭😭😭😭😭😭😭

仆街我冇link

Tifa 甜心戰士

連牙遲對手手都睇唔到

仆街眉玩分身

🎂🍰🧁

課左好多落MS冇錢課PAD了

又抽咩

我英 抽左百幾連

課長

頭100連1隻都唔中
最後1次10連中晒3隻

課夠金未

PAD一陣仲有合作 典算

課金緊要還 咪能益大介

PAD D抽強良心好多
MS機率又低又冇保底 喊出黎

咁又系

但PAD好悶！！！

決定嚟緊抽一下神upa

忍痛用了3虹幣換希石 撚緊要不要換埋工龍3號😞

我工龍得一隻- -
剩係刷隻六號進化素材都刷到癲

挽完新合作個送石塔又要再刷過了

點睇新合作又沒得用印花換角色

我抽唔到就算的 好少換寵

但山本都是要比狗屌

0516

抽左未

火龍刀

眉你老屌得隻勇廁郎有換咁pk

@眉

仲未超獸=.=

眉叫山本咁做的

抽極都冇光果隻=.=

神眉幹的

幹你的眉

非洲索馬里男子名山去年18歲時殺害大他一歲的眉，原因竟是「眉總是免費一抽抽到了限角」，因名山主動投案自首、並取得受害人家屬的諒解，歐洲人權法庭日前判處名山犯故意殺人罪，判處永續pad15年，剝奪抽蛋權利3年。

名山供訴稱，他從小被眉欺負，後經眉介紹到歐洲後，和眉還有眉的盟友茶住在一起，「他們會叫我做一些跑腿的事情，把我當小弟使喚，一點都不尊重我。另外就是他總是免費一抽限角，這種事情已經有很多次了。」

報導指出，據判決書顯示，名山供述，10月17日，名山在賓館看電視到晚上7時左右，看到眉和茶都睡著了，便拿起刀子直接刺向眉，眉跑到廁所，名山推開門又向眉刺了八、九刀。

眉狗已睡 唔比佢睡
眉狗出賣 手足已死

如果有條友行過黎話撐眉
應該如何應對

支持撐x眉xx

屌佢老眉

抽錯pool

MS>>>>PAD 棄PAD了！！！

全部棄晒
得返個lihkg係度‼️

不是吧

比樓主b害

是

屌你老眉

琴日食左佢十拳

有嘢講，今晚 10點IG見

良心歌手

提我睇live

提埋我

‼️

樓主咪扮睇左

沒睇

覺得應該講新歌

25

講咩的？

佢話你抹黑佢

真的

擺低粒膠係咪巧威威‼️

今個星期唔洗遊行又可以全力屌眉

屌眉力UP‼️

Twitter唔夠人

笑乜?

我用開微博

捉到你了

陳日忽樓主hi鳩我都無人幫拖

幫唔到你 幫你一陣會比佢告

反眉小隊

到！！

夢中反眉

反足24小時

屌眉

屌你

39:45個肥仔搶鏡到

眉黎

Preview條女好似幾正

0330

0402

0435

收到風牙眉係地鐵車頭痾屎

我究竟得罪牙眉啲咩

反得唔夠力

調查完
因為抽晒樓主d金蛋所以得罪佢

你反眉決心唔夠

死眉狗又咁能多石拎

次能次都係咁

出賣屎眼無一隻眉是無辜的

桐狗top1了
聽日開台抽白貓

難道昨天是在儲氣

非洲玉抽了福爾摩b 😞

咩GAME都要吸我D運
死眉狗我@*&(^#@!(&*^#@!&^#&@!(*^!@#&(@#!^&#@!(

嗨嗨

咒到我出多咗隻 想要瑪娜

你幾時死？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

肯仆街死未

好攰 有冇手足可以幫手反眉

歐夠未😑

唉

終於有錢課金

派到我未😞

以後負皮眉狗要幾個鐘先見到

不推post回post

反眉力不足

唔關事
佢同柒婆一樣咁面皮厚
點反都反唔入肉

比眉狗激到唔小心又課左MS

比眉狗迫到撤資PAD

反唔撚死

國服有個大仆街

Who?!

↑

樓主越來越強大

原來牙眉去咗葵芳打獵

佢係比人個個啊

此post已完
不推了

最新燒息眉係貝沙灣比強風吹左落海，比post已完

強 烈 譴 責 神 眉

有無人組團請眉公子食餅

中左火果隻龍刀!!!!

神眉我屌你老母死廢柴食屎狗

yes

屌埋你

不好

屌多次

一落雨就想屌眉

落唔落雨都屌

眉眉眉眉眉

淋能濕晒

風大雨大
希望牙眉平安健康🙏🏻

風大雨大佢去得邊

天佑眉仔😭

樓主食左飯未

做咩唔食amy😞

做完賊？

不是😞

點解個風咁能弱都8號

樓主屎眼加護
收到WIND佢又做能左25仔

差啲吹走我

真可惜

放低粒膠好威？

又中多隻白盾=.=

神眉原來係#狗啲人

佢上次同隻#9一唱一和老屈咪清

沒有 個次比人hack咗

陳日#9站務台開波又唔來幫手

你同佢肯定係一伙‼️

扮死佢最叻

又不call我

入谷未

不要再出賣國服手足了

佢出賣歐洲手足

得12個腐皮唔收貨

我就係比佢賣個個😭

由非洲賣咗去歐洲？

我淨係會比正評

比未

未見😞

眉狗已睡

幫打狗肉未

見到未？

見到了 3z好人一世平安🙏認同請分享

剛剛r夠250石又比樓主落降頭
想哭

中金咒好能陰毒

免費中左公廁

由德國賣左去法國

😅

給錯評 操 能斬POST嗎

會盡快推爆‼️

給了正評

謝喔 親💓

等緊你入谷😞

眉清唔見jor

抽到限定先返來

什麼限定

限定海鹽雪鳩

嘻嘻

達成共識🤝

5公子ig 係咪串緊迖狗

別理引戰狗！！

死眉狗又引戰

-.- 呢到最壞係我同3z

眉狗一直在關注中
雖然牠沒有上水

佢抹黑me
真係同#9一伙‼️

睇到嬲 反眉反到有啲手軟 去屌柒#9先

溫故知新‼️

咪spin去98度
我地反緊u

有孖妹bb

LINK

死眉狗玩分化！！

眉又有得歐

你估我一直比人反緊唔出聲好過癮呀？？？你認為咁樣我可以發大達你係咪天真到咁呀？我推左幾多Job我係咪又要出post話你知啊？

😭

No引戰

唔敢駁？

孖妹是不是豬皮🤔

屌你老眉 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

眉狗我屌你老母！！！！！！！！！！！！

投降了

成功引戰

一早頭了😞

你好享受比人反

屌你老眉咩

樓主個twitter除左屌你老眉之外就無其他野了

達狗近排咁能串 屌柒返5乞E未

要有利益先會出聲

咁似國服PO某位條眉好粗的手足

我賣T有沒手足會買？‼️

神眉條命夠唔夠換返被出賣的手足

$299

手足價減40‼️

仲掛住呃手腳錢
TL比人屈佢同示威者割席呀
你做緊乜‼️

又嘻嘻了

一巴就車落你個狗嘴到！！

忍不住正了評

嬲怒了

椎名真白我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

咁能小氣

Is

震怒？

樓主同98都要清算

爭1隻

清入錯post?
呢邊討論反眉大業

眉狗有30隻

我同牙眉牙遲3劍俠

要反30隻
投降了

牙眉幾時出聲屌TAT9

佢撐迖眉的

why

你比眉狗屌呀

但眉清不了

你一係屌98一係即刻仆街死

咁佢仆街死好了

咁你同佢一齊仆街死

伍公子直接開迖狗波

98不會出賣手足，這樣很不公道

佢太歐了

禁眉令

已經就牙眉抽鑽呢件事上面出左反對通知書
希望佢唔會再中

佢越反越強大

無力反眉了

😞

Sao中最廢個隻

未中 抽緊5週年男豬

喺老豆搵囝CHANNEL見到樓主

隻絕劍又好似唔太廢‼️

儲石還是抽強好

留石DMC

留石俾個孫？

留比樓主做帛金

好快佢就用得著

佢有鑽蛋陪葬唔想便宜佢了

沒有眉的第一天

陰 因為再沒有人在我面前一抽中限鳥

原來眉是我最想留住的幸運

叫左你地珍惜眉，就住黎打

我無份打 淨係日日比佢曬

沒有眉那有雀

收到風牙眉去咗義教PAD

佢義5

眉清點死的

我上左牙眉屋企幫佢裝icq

我手下個白做律師去左馬鞍山保左眉出黎，原來佢姓陳叫牙天

收嗲啦屌你老母

比雀踢咗出馬路

屌你老母收嗲啦

免費既野代價好大
班學生要小心

眉石了

@眉

中了桐狗

抽咗幾多

又中

有料未

回家未

愛回家未

cctvb不看

@3z
點睇代行有196倍

多過3.5倍會破壞平衡

水龍機究進強嗎

水著代行唔計

你又有?

諗唔到點讚佢
梳

陳日抽咗下合作又出金
有沒手腳安慰？

扮撚夠未

沒扮

打完8月任可以抽5下

抽咗神噏了

水隊復活未

Yes

代行好撚勁
完

水魔女準備登頂

有冇唔習慣 打多左2個0

無
因為抽返黎咁多年都未用過

水champion同水龍機呢！！！

出完料要等幾日先有得換

悲報 今次合作D幣仲未刷完

差3粒

強烈要求PAD撤回刷幣制！！！

系

呢樣真心撐

留比眉玩

想中水老變武😞

沒奶罩😞

咁益佢？

抽水著👍

收到風眉狗準備一抽中水魔女

不錯👍🏻

Up錯圖
好彩無露點

有無清報警

樓主虐待自己

兩日無轉珠了
今日身體狀況變差左

今晚要怒轉

轉咗兩日珠 今日休息

都係唔轉了
玩白貓

打緊決戰牛牛

刷不到15 15 20條鍊

互相祝福🙏🏻

放過我

眉眉今次水著揀邊粒鑽強

水魔女

不貪心 豬皮寵好了

咪撚搞我孖妹bb =.=

不是吧😞

下 毒撚又係到FF我啲女？

神眉我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

剛剛先發覺分身唔記得買神羅麒麟

pm眉叫佢用bug幫你買

檢舉了

屌你老眉又中？

重刷緊

刷咩

眉生

含撚死

咁惡毒

牛牛比狗屌啦

俾你吊

🤚🏻

同你換咗2隻-.-

咁厚禮 成日同我換

我貨王

啲貨靚唔靚？

呢批好純🚬

🚬🚬😉

屎多拉姑傻多

咩2c

=屌你老母死眉狗

睇返啲舊post咸咗
有沒手足決定由今天起開始珍惜眉清⁉️

無 你最好快啲死

唔是由今天才開始真sick

@眉
今次要坐幾耐

不過嬲都鍚住黎打

清真懂球‼️

佢話你真sick

眉清今日去冰

佢咁多驚要玩
去得邊

拘留所

佢今日去旺角執行職務

唔好再打香港人oj?

我不打架的

眉清

佢訓到夜晚先起身

晏晝起咗身食野

嗨
今晚打不打人

咩牌子

不 我是善良的人

西莎

神眉係左定右

好能rich!!

牠偷的

無入鏡
佢係影相個件25

佩雷斯主席&牙眉(圖右)

肉酸隻狗叫咩名

每日兩粒石
個心都安定d

呢樣真

4未

咪再打人!!!!!

樓主交左幾多手腳比689

沒有

0

得3

我有6甩☹️

樓主不如你自首袋100萬

100萬派比手足 GCHI

抽未 會中鑽的

早幾日中左n腎娘
好想哭

好弱

無野了
玩落幾勁

一隻要開技既哥瑪

中伏
比樓主呃走左6粒石

山本呃的

好在未拎過8月任石
仲有30救命石💪🏻

我都係收到風lv9 好on9

樓主定lv9on9d

分身中左手術刀

好嬲
幫我鐘樓主十鎚

幫我鍾多十鎚

還我6甩石

綁撚住左樓主去黃大仙

綁早少少我慳返6甩石

中撚夠未

問錯人？

係沒圖嘅情況下我係唔會信眉狗中金蛋

無

入左樓主ac賣左條黑龍同哥瑪
唔嬲了

我仲嬲緊 幫我賣幾隻

腥咗信比大介 佢地話幫我修復緊

又跟蹤🤨

不是

牙眉1抽中水魔女 FACTCHECKED

孖妹oj?

準備左5粒石去抽

8月5號同我一齊Party With TL

@meimei

幫我含撚都未夠班

佢偽粉黎

佢日日就中傷TL

Mei9ching4未

比d掌聲樓主

比咗樓主好多掌了

Hello 大家好 我係阿眉啊

古思堯.gif

未食藥?

冇藥醫

有消息指
樓主準備聽日單挑200個刀手

我愛貓bb打全體

幾時抽到架

有邊隻佢係抽唔到

永遠弓

希望樓主聽日暫停25

有難度

屌你老眉又中鑽
又抽左我隻魔女

講定先

聽日邊個中孖妹我屌邊個

眉中
清是咪屌狗？

照屌!!!!!!!!!!!!!!

留力買珠皮麒麟

要儲錢了

你坐係到幾秒之後同人講你儲夠錢？

收嗲啦

講得好‼️

hi nei lo mo

樓主好慘

吓 佢日日有撚含 不知幾享受

中左

我4星

李露媚牙

屌定先
椎名真白我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

程好球‼️

準備清FDLIST
半個鐘都未有一隻正常既暗魔女

屌得眉多自有神庇佑

要咩超覺繼咩武先係正常！！？

又潛水去打人

嗨 沒有

親友都比牙遲del咗

牙遲有隊跟未

開個PO都咁閪耐

嗨
抽了一粒銀蛋😅

屌你老母

咁啱牙 親

Diu ar
我中另一隻辣殺

都是垃圾 不用分得那麼細

打完人好返歸叉電了

今次抽泳裝有牙眉同98既一半運！！！！

屌得樓狗未

今日要鐘佢廿鎚

中咗孖妹？

山本比狗屌
還我血汁錢！

改夠圖未

D鑽係我到！！！

咁多銀🤮

差豬皮寵就齊金蛋了

????

見眉狗唔敢TWITTER出片就知咩事了

合作牙

法國98真是乜柒寵都有

佢又偷偷中左啦

收到風今次98黑仔左 要兩抽先中魔女

梨刀系

我麥道舞

次次都話麥道舞之後一陣又抽晒出嚟
次次個劇本都係咁

不是 沒劇本的

樓主都不用訓嗎

就了

我瞓覺個陣有沒手足會掛住我？

大POST5見左?

收到wind眉狗陳晚入左天水圍夾埋馬車除晒囡囡條褲露晒毛蟹抬左人入警處

神眉dllm有吹龍

公道d

馬車佢早幾個星期係大陸又衰強姦
今次唔關佢事

唔係話翻左黎咩

搞錯
強姦慣犯都走得甩
天無眼

5g，無跟足，都係聽人講，可能一條健牌就保到出黎

眉狗今日開車撞人呀😱

你比佢撞到嗎

公道d，寵清黎

好心你幾廿歲狗就唔好咁多性幻想啦.jpg

神眉還我鑽蛋

樓主扑人扑得好撚大力
爆晒缸

可唔可以轉愛麗絲武

轉左
但無晒加蛋洗超覺

係咪水魔女

牙遲係咪要

個超覺岩用

以為你比差佬打死左

叫嵐龍同樓主一樣討厭 幾時死

樓主人見人愛

有無示意圖
想知真眉有幾帥

冇水4貫通隻野 典算巧

邊有人用

無SB既垃圾屎

有隊跟未

貼左喺隔離

跟不到！！！

樓主又跟蹤🤨

信你

有片未

次次活動都見98掛大獎

今次太正
分身都忍不住換了

剛剛去買糖水 比樓主狂射
呢排都轉唔到珠了

冇開實彈已經好比面了

佢用69狂射

@眉 點睇TL比賓妹話肛交歌手

啱啱瞓醒 會盡快跟進

屌拿星 唔能search 都唔記得邊個

姐係邊個

鄧穎g 歌名都噏唔出

以為你話鄭容

個8婆咁仆街
係人傷口上灑鹽

DSA SIU會唔會出暗龍刀女異型

幾時出DMC牙-.-

政府派晒400蚊個陣

眉收皮個日

收到了🚬

樓主去晒咁多次撐警集會
真係袋唔少

仲有25手足呢

個d應該無錢為興趣

佢真心撐的！！有支水已經滿足了

去攞盒4寶飯食下啫，犯法牙

牙眉可唔可以幫我做一件事

比你打？

福青眉係咪換緊衫落北角斬街坊

牙眉今日收人囝定港紙

牙眉今日派報紙

見人就屌 見人就屌呀
大家唔好去北角 保住個屎眼！

有冇手足影牙眉大頭 比牙仔搵老豆老母

泳裝魔女勁定暗龍刀勁

我見到樓主出動搞老鼠芬喎

眉：BOTH

眉又有?

佢只會係未有，唔會冇

收到可信線報指眉狗戶口突然間多左一百萬！！！

佢同英哥自首了

樓主有無後悔當日做25

樓主因為又25完手足 去左拎獎金 唔使@佢

後悔了 由眉清變全民眉狗

不會原諒

+1

Tune好了 有無性趣 3c隊

有

#我是轉珠手

#眉係金手指

98個冠越黎越型

冇第二隻 點算好

轉珠未

不了 睇加旋

又諗住點樣出賣國服PO手足

咁得閒都不轉珠

無留意 轉成點

25入血

識閃！！

冇水1CD個隻 點算好

用水埃

5好

好

200隻眉狗係流浮山落緊黎北角

班福建眉未出發已經比共產黨清算左

25狗有報應的

加旋都完左10年MEI9CHING重睇左幾多次

暗號黎

11點抽水著好定3點抽合作好？

both

No both

睇不回覆正皮數了‼️

隻手掌好型‼️

係‼️
不推post就無人多手比正皮你

黑百合比狗屌!!!

又推😑

唔推典有正評

眉

山本大介 我 立即 屌你老母

我 立即 屌埋鳩白

等三點抽埋合作

沒石白莉奈了

牙眉真實box圖流出

用血汁換

屎汁就有

想破風神處😞

98 send比我 未fc

分身都有了
但組不到勁隊

牙寵風神圖.jpg

典解98可以貢歐

鬼叫你得屎汁咩

樓主又瞄撚住我黎射

我迷遲的

但係你次次係到啊遲就大爆死你有咩解釋

相性不符😞

我反眉的

眉清好人來

點好法

未諗到

咁點解你覺得眉清係好人

樓主唔比人返屋企 又阻路

你有咩係諗到

佢係咁叫我上返行人路
但我一路都係行人路

食完文記諗住返屋企 佢無啦啦撲埋黎

日日都打記者
無法無天

剩係捉啲女女 好撚賤

香港眉察 知法犯法

if you can't beat Mei , join Mei

if you cant join mei, beat mei

I can beat mei all day

Even I john Mei, I still beat Mei

im not a playing ar

鞭醒你眉

國服區試玩新圖

點解女三針隻水時6成血就打20萬

問眉狗

.

我記得佢係中間有段血量打好撚大力

不篤灰 不肛交
不對他人懷惡意

今日有新策略

比眉更眉
以眉制眉

這個不能
他玩篤灰肛交沒人能及
非洲永遠學不了歐洲

牠不代表歐洲😹

媽的
佢又準備揀好野

唉屌， 佢實中新龍刀

大家怎麼看水印轉生

眉狗準備又歐，你仲有心情睇水印

對你好失望

眉狗歐開的

轉得了

好嬲
幫我鐘佢30鎚

仲有100鎚未鐘完 等等

佢畜眉小隊 唔夠揪

用轉珠槍轉佢屎眼

愛眉力：反眉者「喪心病狂」 逼眉脫歐企圖不得逞

愛眉力發言人茶清表示，最近一個星期發生的反眉暴動屬極端暴力、觸目驚心，強調愛眉力對眉的支持是堅定不移、毫不動搖，反眉派逼眉脫歐的企圖注定不能得逞。

今日未見過樓主
我TG TAG住屌都無反應

陳晚係深水埗ot到今朝

愛眉愛港

上次眉狗黎我到個陣偷偷地請左佢飲凍撚水

佢有無叫白汁飯

冇 佢撚有錢食飯咩

牙眉幾點有得抽？

希望有手腳幫佢抽完即賣

樓豬頭先開記者會

As mentioned by 眉蛇

屌奶星原來係屯門牙伯

-.-

又唔侵我跳 明明右下有空位

跳你老眉

好想玩水印個pat

我個個重好玩

梳
回錯gay post

多角度屌眉

牙遲可以‼️

停止衝擊

爆晒缸了

眉:請停止衝擊 否則錫你春袋

=我屌眉個樣

拒絕hey0

撐眉小隊=

謝謝

但有時都會火遮眼怒diu

盡量克制吧

一陣又揀邊隻鑽

重拾興趣了

😑咪跟蹤

係咪下次reset前升到800lv都有得抽

沒

揀好邊隻未

想要光/暗魔女 龍/神刀 同精探

小朋友先揀

做炸兩？

想食

Me too

想食大肉腸

晨早流流吃啲貢嘅野

24小時都食得

又幾有道理

正如24小時都屌得眉

香港眉狗 下流賤格

又比u賣了

見到熱門個正負皮講要實名

我驚比人知我次次都可憐眉清送一個正皮比佢

都係唔比了

我都諗緊實名後重開不開post

好大陣白色恐怖味
估唔到有生之年高登既衍生物會搞呢d野

發現原來眉清係油頭大肥仔想嘔了

條友開始屈毛

樓主有無高登ac
記得改pw
唔改既語15號早洩會reset

入去屌撚柒佢先 呢期屌唔到牙眉發洩不到

找不返了 個陣用eclass開過個

我真是

早洩好似教埋你點做

屌你老眉死肥仔玩肛交

掂‼️

有冇分手比我用

分身

REPORT你

教我

得一隻

忘記密碼

Check pm‼️

好多人討論pad

好多有心人

Check了‼️

想破樓主膠處

唔好 要留返比牙尹破

樓豬係狗
Facechecked

Btw 高登個ac 比樓主mon住了

我沒有那麼可怕吧

有吧
高登可以睇回過乜post

我好似睇不到自己

太舊睇唔到

用返twitter 算了
仲好用

鵰你個老眉吹水台全撚部都係時事post-.-

三連鑽

樓主幕後操縱

佢係愛眉力 愛眉之星 眉人眉地 香港G眉 仲有忠義眉團幕後金主，手下有成千個account係連登

不要屈

吊李滷味

#護眉手

護#深切

三連mp嚟
睇嚟要加大屌眉力度

屌你老眉又銀蛋

你咪中左囉 仲想典

樓主掛緊暗魔女,串能到爆

識唔識轉做水屬

op粒水就six

想哭又比樓主落降頭

牙眉係狗黎

我屌你老母 換返黎=.=

今日一定有片睇呱

水龍刀

收到WIND牙眉下次遊行會玩屎

屌你老眉!
甘刀中能到赫拉

2個ACC都中新刀

中刀既全家比眉屌

中白盾

不想再9up了
呢一刻只想反眉

果然名不虛傳

禾見好多人刀中

G chi Ching要堅強呀，反眉不能停

我背脊都中左好多刀

樓主斬的

佢只用jj插人
不要屈

抽垃圾 牙眉叫佢re set多次ok?

操！智龍迷城國服新服智龍眉城終於上市啦！

眉太慢，掂，不到，ME，ME，，，，，希也希，也希，也希，也希

神眉想搞眉獨！！
眉服區!!

以鑽相搏！

岩岩抽中暗魔女 😭

加左89做親友 希望唔好del

今日除左第一場女異型其他輸撚晒

男異型呢？

無打

法國眉狗已經好耐冇更新TWITTER

佢做緊好多唔見得光既嘢，要求成立獨立打眉會

已經打緊

岩岩落街貼晒眉狗啲惡行出黎
包括25 同未成年男性肛交 屙尿屙出界 當值時間著成人紙尿片

仲有吸晒D鑽

好想hulk

太多 未能盡錄
PRINT撚左我一枝墨!

用airdrop啦

當值時間不可著紙尿片的嗎？

咁快訓夠
又去做賊嗎？

眉SIR今日冇得放淚開槍打人心情好撚曳 大家唔好得罪佢

佢中左斬眉公

屌拿星又cut能咗

你條眉cut能咗？

佢條J cut撚咗

屌你母

眉幾時先肯出不25通知書

準備開新POST

都幾難

睇死樓主又遲開

1001

咁能星

聽左tl新歌未

未 陳日彈能咗通知 但禾未睇

假粉屎

個人大碟‼️

開個post都咁閪耐(講定先)

國德最好聽是應該分開嗎

我會幫佢開

近得眉多自有神庇佑

愛你

又想強姦

好少見牙眉咁嬲又講粗口！！應該是真的！

原來牙眉有咁慘痛嘅經歷

是真的
Fat checked

我不是泥清

見到隻赫想4

對，你是那隻犬

未有限赫限木劍

同你交換暗魔女oj?

不了 得2隻

幫開